我只能夠講，香港威示者開始同國際接軌

接受到掟石
接受到燒雜物
雞尾酒 不遠矣

利申：反對任何暴力行為

香港人真係好多包袱

求求大家，盡快去換美元現鈔！

仲好冇常識添...

同極權打仗，仲要顧及儀態

對面開始變禽獸，唔好落單，女仔小心保護自己

放核彈都唔割蓆